#
 
จีน
บอก
ส่งเสริม
นวัตกรรม
รัฐบาล
ควร
เฉย
VC
 
ZhenFund
 
#
ซีอีโอ
บริษัท
จีน
เวที
งาน
สัมมนา
หนังสือพิมพ์
ฮ่องกง
พิธีกร
ถาม
เธอ
รัฐบาล
จีน
นวัตกรรม
เติบโต
เท่า
สามารถ
ทำ
เรื่อง
รัฐบาล
ควร
ทำ
อย่างไร
คำตอบ
รัฐบาล
เฉย
ดี
เธอ
ยก
ตัวอย่าง
กรณี
กู้
เงิน
รัฐบาล
ยุ่งเกี่ยว
กำกับดูแล
ระยะ
เวลา
ดี
ปล่อย
ตลาด
จัดการ
ตัวเอง
เธอ
วิจารณ์
ระบบ
ศึกษา
จีน
เตรียม
คน
แน่นอน
สิ่ง
สตาร์ตอัพ
เจอ
วัฒนธรรม
เอเชีย
สอน
คน
ยอมรับ
ความผิด
พลาด
วัฒนธรรม
ซิลิคอน
วัลเลย์
อย่างไรก็ตาม
ปี
ข้างหน้า
สถานการณ์
น่าจะ
ดี
ผู้ประกอบการ
คน
กิจการ
สอง
ตัวเอง
ประสบการณ์
ความผิด
พลาด
รอบ
ที่มา
ภาพ
Anna
 
Fang
 
ZhenFund
 
Venture
 
Capital
 
Converge
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
Anna
 
stay
 
away
 
P
2
P
 
P
2
P
 
lending
 
uncertainty
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
ZhenFund
 
